加拿大申請完PR 要等幾耐先攞到PR身份？

最快幾耐？最慢幾耐？